啱啱好奇睇咗旋風管家個結局 之後成日嘅心情就咁冇哂

我細個嘅時候就係比依套野搞到對動漫好有興趣
每集睇住佢咁多角色係到搞下笑 整蠱做怪
和和氣氣 團團結結嘅時候
無論幾唔開心都會笑

點知今日睇漫畫嘅時候
無意中比我發現返依套野
之後就抱著好奇心直接入去睇結局

我好驚訝
先唔講會長嘅表白比作者輕輕帶過
點解一套搞笑日常動漫嘅結局會係咁嘅收尾
攞個比喻 就好似一個美好家庭突然支離破碎咁
各有各生活
雖然我都認為啊颯同三千院一齊
算係一個good end
但唔知點解都會有心[up]嘅感覺

希望作者會繼續出埋其他角色嘅日後談啦

有啲咩講錯記得屌細力啲

利申會長派

瑪莉亞派

同雷冇派一樣on9

雛菊

屌你收撚皮啦 攞雷無依d無血無肉無邏輯既什工妹仔黎比

會長

我係出奇點解個ending咁慘

呢套追左好多年

垃圾
係得雅典娜篇先係最高峰

會長派
知道左結局之後唔撚睇

成套野高潮位係雅典娜篇，根本就係主線之一
屌動畫化又無，又唔出劇情場吸金....

雅典娜篇之後就一直拖到爛尾

雅典娜篇之後太悶棄左

同神知個ending 一樣睇到屌老母

由會長派轉陣到雅兼娜派的表示

對結局只有失望

雅典娜太正

等會長表白等咗咁多年
結果就咁比作者兩格帶過

雅典娜篇之後直線插水

我覺得港版配音仲正過原版

會長把聲靚到痴線

我諗作者都唔好意思繼續動畫化呱

啱呀 同校園迷糊大王一樣
聽完港版會返唔到轉頭

點解TVB冇配埋第三四季

最後幾十話其中一話個封面好似表明過作者想整多季，但佢都無能為力

雅典娜篇前一直幾有水準，之後作畫,劇情都直線插水
完全輸晒比釘宮四萌其他果3作

旋風管家都起碼知三千院或成最大贏家
神知係好揀唔揀揀個唔撚掂嘅先死 樣唔得 性格同其他比又比唔上
明明前面都虐撚到呢個角色冇得入戰場
但最後無啦啦贏左都唔知做乜鳩 個解釋根本接受唔到
都唔知係咪比讀者屌兩屌就淆底安排佢坐正
真係可憐死我嘅天理 明明最了解神大人嘅係佢都要變炮灰

屌 講起呢套就嬲 我差唔多由一開始開始追
一直有儲漫畫 儲撚到後面雅典娜篇之後劇情爛都繼續儲 但再後講大小姐畫漫畫、雅典娜變細個開始真心頂唔順
依家仲有三十幾本漫畫喺度又唔捨得掉 仲有少量日版限定版漫畫 屌 頂唔順個尾

神知擲骰仔是但揀個都好過千尋啦

睇動畫係學生會樓差啲成功表白
每次差啲差啲 到最後屌出嚟

雅典娜派

垃圾作
雅典娜篇之後冇睇

會長最後表白

漫畫結局係第幾話?

最後小雅同大少姐有無決鬥過?

個結局令我覺得比佢攻略過嘅女都好慘
好輸唔輸輸比千尋

568

還我小雅

啱啱睇埋瑪利亞日後談
睇完都唔知講咩好了

結局會長同瑪利亞起碼有交代下，M泉直頭影都無

以前有買漫畫 知道結局狗也不屌
垃圾

估唔到有人會同我一樣留意M泉
Btw M泉有係結局露過幾格面
但條感情線就冇發展落去

利申繼會長之後最鍾意就係M泉

最鍾意天理入面隻女神Diana

記唔記得小雅篇幾話開始？
想重溫

神知其實揀千尋哩個選擇安排上幾好，
設定上佢係唯二冇被攻略過就鐘意左主角ge人，
如果將千尋鐘意主角ge劇情寫得深入啲會容易啲入口

但去到最後一篇太趕，完全係垃圾，雜誌社問題

利申：唔鐘意千尋

王庭篇178
希臘篇唔記得

M泉番外篇有結局
算係咁

小雅派

無記錯旋風係少年sunday
完既原因可以google 55周年計劃
同期好多因為咁慘被腰斬

比人鬧到飛起

都叫做完左有個結局
同為四萌有一套就永遠都唔會見到結局係點

唔知幾時開始我睇書睇劇都會留最後一集唔睇

唉, 羨慕你, 成日明知會覺得失落都會重睇翻以前既作品
例如次次重睇龍與虎都會失落到仆街
但都會一直重睇, 上個月先睇完一次,
人類係唔係真係咁犯賤

以配角嚟講佢算好幸福了

初初睇我仲以為自己miss咗啲咩重要劇情令神大人想鍾意千尋

有冇人可以大約講下亞典娜之後嘅劇情

cuties之後就冇動畫？
好少睇動／漫／小說，但有睇TVB版同cuties，如果繼續動畫化都應該追埋佢，都幾鐘意呢d輕鬆嘢

仲有一套CAN'T TAKE MY EYES OFF YOU同一套劇場版
但之後好似唔會再出了
Btw漫畫啲劇情唔多似動畫咁輕鬆的
但有興趣不妨都可以追下

CAN'T TAKE MY EYES OFF YOU劇情其實唔錯
輕鬆搞笑用日常鋪下主線，結局收返晒伏筆

但果套劇場版我覺得好爛

大部分主角去晒整容
除左m泉，其他整容失敗

can't take我有睇啊，唔係cuties前咩

係呀 見你無講以為你skip咗依套

sorry for 1999囉

唔緊要 當順便討論吓都好
Btw 有無人搵到第一季嘅tvb配音版
我見大部分網都係得第二季
好想重睇返咁多集

香港叫爆笑管家下話

我睇下聽朝記唔記得share啦，
我可能有放喺mega drive

係呀

感謝大大無私奉獻

雅典娜篇真係最癲瘋
講大小姐畫漫畫真係悶
一直等作者講小雅
但等唔到就棄左

會長/雅典娜二揀一都好過大小姐…

私心係雅典娜派，男人決定唔到揀邊個女仔好，
最簡單就係揀大波嗰個實無衰…

全套野過左希臘篇劇情即刻插水，
雖然屌晒鬼，都係一路屌一路睇到收皮。

TV 動畫唔出就由佢啦，
但真係想佢將希臘篇 OVA/電影化。
單出佢一段本身劇情都夠吸引同完整，
連 Ending 都可以慳返重用 Get My Way ！，
成本低到仆街都唔做…
(你會期待呢套有京紫級畫質？新海誠級背景？)

漫畫後期暴走到咁 算啦

小雅真係最正
嗰part動畫化咗嘅話應該人氣會好好多

之後引到啲人睇漫畫
睇到屌屌聲

我記得講過小雅先係原女主
只係太黑暗比編輯ban左

好似出包咁做哂後宮算啦

為咗小雅打生打死 又自爆埋自己鍾意佢
屌你老母 最後都輸俾大小姐
明明小雅吸引咁多

揀大小姐都意料之中 始終主角
咲夜開頭好正 又邊緣化
會長